testing 345678

Tesssst

會員 #133514 - 商科Engine仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .考警察好唔好？咁既時勢？
2 .咁既時勢 考紀律部隊係唔係唯一出路？
3 .想做一個正義既好警察 應該點做？
4 .［開定先］ 投考警隊集中討論區
5 .好窮想考警察脫貧
6 .點解咁多人唔鐘意警察 ?但有事又會報警
7 .揾唔到工，想做警察

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月13日齊齊再接機

黑警死全家